1228上水廣場 黑警失控片段 黑警制服後動用私刑，打到事主即場昏迷行為

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

睇唔到

試多次睇下睇到沒？

呢個連結睇到

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

Push

上水廣場下面個巴士站發生乜事，連續兩日用高壓水槍洗同一個位置

血跡斑斑 唔洗唔得